中大點解唔趁而家搬走啲石躉?

出面開哂花, 而家唔夠警力, 係時候做野啦

阿寶黎

點搬 幾噸重

要吊臂...

加樓梯唔得咩?

有梯上去算啦

大佬點搬啊

諗辦法啦, 出面唔夠警力

你破解到金字塔之謎咪搬囉

on9 son

搬到一半跌落橋點算
唔好癲啦

咪係